＄599買2卡鑽戒

唔知有幾多人買左呢？

$69000 本身都買唔到 2 卡啦 ?

我買咗
骨灰做嘅

Fake diamond

香港地真係好撚多弱智

人地都冇話係真野

痴撚線

己經好多真AC PM左